老衲失蹤咗？

人道毀滅左

係深圳第一人民醫院圓寂了

用左黎煲衲了

找番之前d數啫

辣dee